如果將隻貓由香港帶去美國

咁個生理時鐘會唔會由夜行變成朝早活動

理閪你帶佢去邊 佢都訓架啦

動物訓覺你洗擔心 擔心自己先啦

安全去到先講啦

要隔離， 可能比其實貓雞姦左

如果我果隻係美短又點睇

原居民

美短係香港都係夜行 咁佢本身係美國應該係日頭先郁動

佢係美國係夜行
但係我屋企都係夜行
咁我再送佢翻去又如何

負負得正

生理時鐘半身就係心理時鐘
隻貓又唔識睇錶
有陽光就日間冇陽光就夜晚
你有冇見過d季候鳥同你講佢飛左成晚有jet lag